全民運動日

香港人最近都好鍾意做運動 今日想介紹下美式足球

雖然比較冷門 但絕對學到好多技巧 前提係要1on1 比人圍嘅話就比較難用 始終三十六計走為上計

1. Tackle
一個好嘅tackle絕對係運動場上有幫助 記得落地要保護自己
8:05

2. Stiff arm
假設有人差唔多要tackle你 你可以用隻手㩒住佢推開佢 記得要lower body

即使唔夠啲裝備勁嘅人大力 但起碼可以平衡到自己冇咁容易比佢地捉住

3. Truck
同樣情況 如果身型有翻咁上下 通常對手tackle之前都會伸隻手出黎 你可以睇準時機打落去或者揮上去

運動細胞好嘅你地可以練習下 對於其他人黎講就比較難用

美式足球最重要嘅一點就係唔好比人捉到/tackle到 提多次以上嘅技巧只係保護自己或1on1嘅時候用 希望大家學以致用 打贏對手

Tui